m記小龍蝦湯點整

好撚好飲好似吸毒咁想瘋狂飲

蘑菇湯屌打

龍蝦shake shake粉溝水

好撚正呀

但小龍蝦湯正d

龍蝦調味粉溝水飲晒啲味精

用粉開

正

小龍蝦湯愛好者入黎

試下呢隻都幾似
你落d蝦會勁似

味粉水真係咁好飲？

Where can buy ching

不得了

百佳 不過唔係間間都有貨

係囉 都唔多覺有

好好飲
D蝦肉又實實地 好好咬

可能來貨貴又冇咩人買
佢都賣成30蚊 開黎都唔夠兩碗

加多d水 搵日試下

水既比例都幾重要
佢本身好咸下

一田有賣

每年5月/11月大sale都有平

你去m記do一日就知

真係幾好飲